你若全將mask送掉 奸商會繼續逍遙

你若全將mask送掉 奸商會繼續逍遙
然後你拿著那口罩贈國 話存量已剩很少

兩盒成千都照賣 醫院冇照樣收埋

仍用「我在籌備」那種字眼講話
讓人心慌 顫慄每天
得到這結局 難道怪下層沒有更盡力的加班

你沒有盡快將關口封好作抗疫事
卻任意讓那病痛互染將這疫情無限放大

連亞視也知 任何人抗疫需口罩
司長卻猶如碌葛

有預算用作買地填海揮金礦
卻沒有道理為這護理醫生添那半份善意
將不須成超支 將超支成可以
這金庫有望 變茅廁

瞓唔著亂寫下 香港人真慘

有地唔起屋慣事
沙中線陷地依然